大學學到啲野對你職場有多大幫助?

如題。

性技巧

識用麵粉
利申：係餅店做

完全唔夠用

上莊學度嘅嘢 真喺唔上莊學唔度架

讀書唔成唔緊要，最緊要識上莊

英文好左，對我投考公務員好大幫助

等睇ive仔fg 50k

識用火遁
利申做緊暗部

爾虞我詐

唉

學識同見識一樣米養百樣人
所以有人同自己唔同意見，或者做啲奇撚怪怪既野都冇乜所謂

處理人際關係

google

以往學到啲學科知識，好大部分用得著。
想問題及自學的方法也是。
得到的人脈，是最大的得著。

無

大學曾經有 professional ethics ，入面有case study

畢業後搵工，interview嗰陣問正同一類case，諗住照答應該過到骨

點知畀interviewer 恥笑